借口罩？唔講光復香港，時代革命，唱首願榮光，一個都唔使旨意問我攞

藍絲親戚問我借救命